屯門弦海】買家陳氏夫婦：400萬元 買180呎 一家三口住

現時在天水圍以租金1萬多元租住單位的買家陳氏夫婦表示，因為bb準備出世，所以先要買樓住，是次買入400萬元以下、面積180多呎的開放式單位，雖然面積細，「但無辦法，無錢呀」，打算承造9成按揭，「父母有幫少少」。

本身陳太在弦海附近上班，了解樓盤周邊環境，對於近馬路、屯門河道等不利因素都接受到。

問到近期樓市下調，為何選擇現市入市，陳氏夫婦指，「抽居屋抽左好多年，都抽唔到，所以買新盤」，而且因為跌市，才會有「呢口價」。近期都有睇過新界西其他新盤，如朗屏站朗城滙，但因為價錢問題，所以不作考慮。

原本想問點扑野，睇完圖...

窮人生仔正仆街

住左條女 仲剩返幾多呎

180多呎的開放式單位

400萬點解唔入碼頭舊樓

屌你

弱智囉
做九成按揭仲要父母幫，學乜人生仔

400球屯門二手已經買到2房
位置都係屯門二三線區...

4球，not 400球

酒店2人房咁大

50萬都無就租住先啦
都算
屌你舊少少既樓會死咩 二手先劈得多
佢咁既價 細兩房tm都買到
仲去買樓花 比多年幾兩年租
真心智障

條仔咁撚似p chan

真係無撚有錯
港豬真港豬
買樓可以 唔該窮都醒少少
鄧個bb慘 cls

呢D傻仔正戇鳩

點解唔買嘉湖山莊
諗唔撚明，180尺點住？

舊樓做唔到九成按

400萬唔係少

都要田中山買180呎真係勁戇鳩

因為400萬買唔到嘉湖

發展商d 戲子黎

會唔會倒轉咗因果
因為佢咁蠢先所以咁窮

仆街，劏房盤都買，個市就係俾呢d人搞彎晒

舊樓都唔係好舊 三十年樓 一房三球 正路唔做9按都有8按 仲要唔洗供咁辛苦
一手有金執咩 cls
就算唔得 咪租住儲囉 佢買樓花咪又係租住儲
Cls

Sorry，邊度有話窮同蠢有因果關係？窮唔緊要 仲要蠢 就真係玩撚完

而家兩房都430啦，大膽d同業主劈多兩刀，400買入有機

Btw，180尺住三條友正一傻佬，扣埋露台工作平台同主力牆廁所依d，分分鐘同個車位差不多大

奶波魔召喚

弘海仲要係樓花
180呎幾大呢兩公婆有無concept 架，去轉日本訓下d 酒店房都知有幾細啦
單人公屋咁既size仲要買黎住

新樓管理費貴，
樓花期兩年，呢兩年又要供樓，又要交租
宜家個市似向下，呢兩年供樓既錢儲起做首期
兩年後都買到大一倍既嘉湖山莊
真心唔明

起呢D 樓既人, 真係要落地獄 .....

我就係去完日本住完d酒店先發覺呢d盤係完全！完全住唔到人！！！！！！

宜家通常幾多先做到9成? (樓齡)

無固定收入供咩樓，銀行會同你講感情，見你慘唔供樓都唔收你層樓咩

我去日本都揀d 至少有二百呎既房先book， 大多佢廿呎都嫌細呀
仲要兩個大人一個b 一齊住，九成按仲要屋企人幫手出少少
真係留名等睇銀主盤囉

你講緊笑?

依次真係鄉下隻狗都住得大過佢

係囉
多數無腦 仲要比地產狗說去買新樓（佣多功少）
呢d無得救

好撚仆街, 但我都想講

仔仔可以明看父母扑野，大大聲叫老母叫細聲Ｄ

個仔出世無間房好難搞
餵奶但係梳化都擺唔到張
換片又係，有時細路扭計又無房入去
BB床呢？玩具呢？尿片奶粉都唔知放邊

你50年樓銀行有機會估價唔足
利 嘗試幫佢頂

真係害尻死下一代。
老豆老母又咁柒樣衰。

180尺，點帶女朋友番歸見。。。
真心on99

屌係咪老臨黎架
邊有人可以戇鳩得咁緊要

屯門本身都無50年
碼頭果邊頂盡30年

你睇條女就知真心膠，條仔就懵撚咁樣

最慘個仔，俾公屋仔同學笑，我有房你有冇？

屯碼好似冇50年樓

點解唔買村屋

所以話

4M夠租天水圍33年......

唔弱智唔洗食咁既質素既女喇

炒車就仆街 咁撚款

唔係傻既就智障

戲子多

買間村屋中層好過啦

400萬大把有得你揀啦懞撚

仆你個街

睇佢揀老婆嘅眼光就知有幾蠢啦

好心就醒D咪做訪問啦
明知實比人笑

不過人地都係有個屋企者

可能人地比唔到咁多首期掛

成班葡萄友
人地就上左車啦
你地呢
下年樓市gogogo
四百萬買
幾年變800萬
你地就得個睇字

我住緊300實尺單位都覺得好撚細...180尺點住呀

就係依d白痴另到地產商越起越細同越貴

dllm買左有價冇市 遲早後悔

佢可能唔知180尺係咩概念

堅唔堅定係造馬㗎

痴線 點會咁大個人40 萬都要父母幫

4球買180尺 三個人自住 人都癲
扣埋露台廁所 應該得返100尺左右

戲子啦屌

有示位睇 但可能無睇

痴撚線 屯門400萬都有唔少選擇喎 應該買到4百幾尺 佢地有無做到功課ga

樓書平面圖
廚櫃位好撚曬位 真心戇鳩

400萬屯門二手真係大把選擇
一定要新樓咁無辦法

法例要廚房啫，到時入左伙應該個個都會拆左佢

好close好溫馨

當酒店住就得,一家3口點住呀大佬
租住排公屋仲好啦

個老公真係人上人黎

跟住佢就可以上討論區屌人"無樓笑有樓？"

800萬180呎樓
四萬幾蚊呎喎ching
如果係咁真係無眼好睇

早幾日澤豐2房都係做400萬樓下

bb睇住佢地啪啪

呢個說法又幾得意

成日講幾多錢呎抛窒人
間屋咁大托7 咩
問心啦180 呎點會唔夠住
貪抹咩

明顯喇。

係囉4x6呎夠訓就得啦

睇幾多年樓齡及你年齡， 唔係舊樓做唔到9成樓按。

如果為門面虛榮都普遍正常

呢年d新樓大門入口誇啦啦，屋內住著奶波魔笑鳩你

條女豬到
條仔個樣唔係差呀
洗唔洗食d咁既野......

新鴻基幾個新盤都買4萬蚊尺
不過人地係港島無敵海景
屯門都4萬蚊尺
應該真係冚家鏟

狗都厭細啦

2條友都起碼30歲人啦
每人廿萬都冇學人住私樓仲要生仔

我寧願佢係老臨
180點生活

呢個係G單位 有224呎
M先係187包露台

On9

冇咩錢就咪住新樓啦，9按仲要父母幫，即係40萬首期都冇

187仲包露台

180呎 1個人住都厭細啦 dllm仲要住3個

出去睇下樓先啦
新樓200呎同舊樓200呎個感覺已經差好遠
新樓果d 濕鳩露台呀, 走廊呀, 扣埋扣埋真係放張床已經無位放衣櫃

有露台喎

個市跌到咁仲敢買樓
不過自住無得輸

最弱智既係佢係跌市買樓花做九成
當佢收樓前半年上會係用市價去做
佢隨時要搬錢上會
搬唔到就係咁先

唔好新樓舊樓啦
一家三口 180
聽到都唔想住

好多都廿幾年喳

個女人又係大陸喱樣

戲子黎

講野一針見血，可惜你唔係佢朋友

揀即供係咪冇事？

酒店二人房都冇咁細啦

180...點住得人

180呎，個仔大個第一時間就斬死你地

我會拆撚左佢 餐餐落街食算

180 呎都要有露台， 真係on撚9

人間悲劇

所以今時今日精英唔生 得呢啲生 香港人未來點撚算

咁既尺價 真係痴撚線
狗也不屌

依家玩得九成按，即係發展商呼吸plan, 過左三年後都未必上到會，繼續食貴息，遲早死

拆撚哂先勉強可以擺兩張床

我好似識依位陳生

池美麗黎

痴撚線，仲細過我間房。點住3個人。9按仲要供30年。我係你小朋友真係大過識諗既時候真係想屌9你地

白白地痴

點都唔會揀建期啦, 揀即供平8% , 唔會有呢個問題

仲細過我屋企間主人房

btw佢個仔好慘 仲慘過公屋仔

成班係度酸

傻撚左？
兩萬幾一呎
住豪宅都得喇
佢係蠢定係太多錢

咁咪要出面租多年幾
又供又租 肯定唔夠比啦
咪又返去同老豆老母住
宜家買黎除左托市外都冇咩用

其實阿則師寫 / 個陣有無忍唔住笑

個仔(如果係)條女上去見家長會點?

400萬9成按唔駛經HKMC 既, 唔一定要呼吸plan
不過可能銀行睇壓測仲緊過8成, 始終低收入..
但玩9成按既人...可能會計錯數...
印花稅, 律師費..果到都要10皮
再禁禁計數機...入息要求 都要 $ 37,294.6
但只係儲到40萬...仲要屋企人幫手...都幾易奶野

400萬買屯門舊樓已經可以住得好舒服，點一定要貪新樓

阿則師應該係無奈，但係都無法個客要求

黑廁單邊窗

幻想到個B要訓爐頭

唔好on9

個單位, 連低置區班巴打都屌晒鬼

4m都要父母幫
學乜人買樓生仔

我一個住都大佢十倍

嘩！屌！真係弱智有樣睇！400 萬大膽d 走去嘉湖，天X 苑 搵d 兩房單位劈佢老母臭閪分分鐘都有，洗買呢d

4球，買屯市啲舊樓，500尺都有啦

1間房都無，個小朋友大個咗點算？

actor

BB一出世就做負資產好慘

因為做九成按揭舊樓未必得

咁咪逼到佢減肥囉

40萬首期都要父母幫

兩萬蚊呎買納米樓, 仲要新界
呢個時勢買我覺得似老臨多d

呢條女都食得落 個男人住幾細都應該冇問題

劏房都有資格酸啦

扣埋露台、主力牆、廚房、廁所
居住區域有冇一個車位咁大？
好得人驚
仲要住三人

窮都唔緊要
無腦個吓真係無得救

夫妻定朋友
我諗都應該有地方自己鬆一下

呢堆納米樓 基本上係你眼望我眼

幾耐冇睇樓呀？300呎就得
再唔係就兆康苑，澤豐花園嗰啲

180呎 一個人住可以接受

1家3口
每次扑野係咪叫個仔落街行個圈

要開放式廁所才可以

仲細過酒店

不嬲都好多

痴撚線180呎400萬
買二手居屋算啦，係舊但呎數大啲

佢個仔/女真係多撚謝佢地老豆老母

點解唔買嘉糊

有人買 >>> 老臨來
冇人賣 >>> 起埋D垃圾樓冇人賣抵死

連登仔

黑色頸老泥

所以? 人地買左你有冇少忽肉先?
你仲係住緊公屋?

諗起走佬去台灣
2000尺兩個人住
因為有小朋友要換大啲

張床放邊？

釣到陳氏夫婦上岸喎

香港既樓價 真係嚇到鳩縮

提醒返，2014年納米盤嵐山都比高登仔笑到仆街，但今日無人蝕住走，甚至賺一倍都有

爐頭右下 有3米乘2米幾闊 預你放單人床 雙人床就難D
依個單位如果唔拆爐頭 訓+開飯+活動都要廚房隔離
單就居住環境計 唔到會好得過市區劏房幾多

細過隔離龍逸邨
162/180個則似係一間𠝹兩間

大家唔使咁緊張，係唔係真單都唔知，佢話抽居屋抽唔到，無理由今次無抽，有抽又唔等埋今次結果就去買。

兒登仔呢D實話唔計啦
班友都戇撚鳩
升果時賺左唔講
跌果陣走出來笑,垃圾

就黎失業啦,垃圾AA
仲唔快d轉去倫敦金?

你咁比法,一世住公屋囉,冇所謂

死開啦,轉移視線
有冇少忽肉呀你?用左你D錢?

佢老婆有d似王一梅

似兩母子多o的

見到個單位都覺得逼

人住?

弱智，大新份新聞，娛樂新聞都唔會影響其他人，咁又唔可以討論？講完都要多忽肉少第忽肉先講得

就算樓價跌一半都仲係平均呎價最球最貴

因為升同跌佢地都買唔起

仆街實用幾多

呢個真係on9到懷疑佢地係枚黎

我屌你地買唔起唔得?
你自己UP又得?惡過城管

升放得出>>>假盤 / 套現錢換納米樓
跌放唔出>>> 抵撚死一早叫你咪買

兒登仔

首期幾錢？

我間房都差唔多180呎啦 仲要住3個人

扮唔扮,兒登仔都當戲子啦
次次見到呢D人都幾無知
人地用左4球,仲有幾多身家又唔知廢UP一通

400球

打錯左，已於下個回應更正左

ok

若然屬實, 仲誇張過環海東岸潮文

潮文背景只係原本兩個人, 間屋仲大少少有200呎

用左4球? 要父母幫先有4x萬咋
係有錢使買180呎屯門咩
咁既樣 咁既財力 垃圾

碼頭唔過30年, 400萬可做9成, 首期40萬, 加雜費簡單裝修, 70萬

400球有咩買唔到？

屯門3線樓 2萬幾一尺

真係大水魚

樣衰父母 害死仔女

係呢個時世住一世公屋，照累積資產，先真係贏家

180呎應該唔使400萬？

400萬應該買到200幾呎

我都係諗緊同一樣野 點接受到
雖然老婆咁既樣可能都唔使啪

屯門巿廣場而家有盤300幾呎賣400萬，係二十幾年樓齡，但起碼個仔自己可以一間房

你個係光豬價, 15M定價係4,094,800

真係痴撚線 單身住都話有張床就算
BB就出世都買 真係衰在唔夠窮 住公屋可能仲好

恭喜佢有錢買樓先
但係請唔好做爛個市

酸條鳩咩，仲細過公屋真係你住埋我果份，個仔大個左就仲好笑，3個人都唔知可以點住

似係演員做媒做宣傳

露台拉尺價呀麻
發展商不嬲仆街黎

市點會4球500尺

公屋

嵐山差唔多大，五月賣唔洗200萬喎，弦海個價買到兩間

叫下一代做佢隻狗？

有時候我會諗
度大龍鳳班人
究竟佢哋係傻
定係佢哋覺得睇嗰個係傻
而家香港度橋同編劇嗰班
真係易撈

係發展商不嬲覺得香港人係傻仔
生意伙伴就係AA,一單抽樓價3-4%佣都要做野ga!

唔買二手樓？都幾蠢下

4億你屯門二三線區 仲要二手

你買100間？

捉錯字真係好撚踴

發緊夢
4球屯市
碼頭都未必得

我家姐原本都去抽弦海
但400幾萬買蚊型單位 比我笑左好耐
最後碼頭兆400萬兩房 舊樓不過好似先50幾首期
勿相認

補返 400萬係兩房400呎

呢d細樓係俾最低下層既人買
過幾年 人工增幅都唔會加得好多 但如果樓價升多一倍
低下階層人都係搵緊萬零兩萬蚊

呢d蚊型樓搵邊個買

你做政府AOEO會唔會買呢層

兆禧

係

有無平面圖睇下

呢個幾都叫門口有個鞋櫃位

m單位真係乜都無

個仔大左訓廁所定露台

一家三口

兩條友 仔都就出世 400萬9成按都仲要屋企人幫少少 好心咪撚買la

呢條女點硬😂😂

On9
400萬買間公屋都不如嘅屋

9成按揭 仲要首期家人幫

咁既時勢
一見到有成交就撲出黎既人
你話唔係aa
我都唔信

柒頭屈機男其實一直用緊第二個acc mon post
我估係 15K月薪 (順豐)

上面有，轉圖片模式睇啦

On9仔
你知唔知按揭成數對樓價影響有幾大

買層1000萬樓
就算你做AO月入12萬
你都係只可以以500萬
即係1000萬樓要500萬+50萬稅連雜費=550萬首期

一日有400萬9成按 細價樓都唔會大跌
跌市一定係果堆601萬以上既三房單位跌先
601萬樓 同 600萬樓 因為首期相差120萬

你自己研究下400 450 600萬三條介線啦 信連登仔真係死左都唔知乜事

屯市300幾呎過5球啦

我話過幾年呢d蚊型樓唔會升多一倍渣喎 我無話過會大跌

你咁搶口做咩

樓上話過幾年會升到800萬 照你咁講更加唔會有可能啦

可以買兆安
30年樓齡做到9成
400萬買到500尺

最弊兩房單位落返400萬
你d蚊型樓價咪又係會大跌搵人接火棒

連登仔真係好好笑 400萬單位係火捧
咁大三房跌到600萬時 細三房單位係咪又變火捧無人接

咁既心態 就算樓價跌70%你一樣唔會買

講到好似因為冇錢所以被迫買新樓咁， 明明 二手樓同價錢大多百幾二百呎， 冇錢就更加應該買二手樓
大把補左地價既二手公屋4百萬樓下可做9成。

揀兆安不如揀兆康啦，大大個西鐵站

係啦係啦 龍市gogogo
講緊蚊型樓係火棒你就拖落400萬

蚊型樓係唔係火捧要睇地區
200呎樓係油尖旺中西灣仔銅鑼灣區就一定唔會係火捧
但屯門弦海呢種地方既180呎就一定係火捧

弘海係咪富健龍門居 對住條臭河果度

剩係成咋低置仔精液腥臭味都唔會考慮啦

個位去市中心要點搭？

屌那星 少少錢都拎唔出 要老豆老母比 仲話生仔

廢閪3寶都好過呢個劏房

真係on 撚鳩

搭11號

相認下，得閒幫手監察痴何君堯的法團，痴撚線WR2電檢180萬，圍標圍到上面
利申 互委會

龍逸村旁望河個地盤

住開天水圍點解唔搵申請白居2買天盛綠表價，BB就出世點解要買樓花

跟本係媒嚟嘅

細價盤真係危機最大
180呎, 根本同日本D 酒店房冇乜分別
屯門去到2萬一呎係痴孖根
貪新就真
400萬下買舊樓, 首置都可以做到9成按

為左新, 犧牲面積, 仲要買當頭跌.....
祝佢好運

因為窮囉
有生活態度買得起就即買
要諗=公屋窮鬼

180 點住

求其上網搵都搵到268萬,234呎連裝修

好快又會上連登鳩叫 自己實力買大業主
笑唔買既係公屋仔

屌多左兩棟公屋都多左好多人

而家又起多棟

你真心定假膠呀
申請就有白居2仲撚有人買呢D閪樓咩
一年2500個, 上一次都超標十幾倍, 你慢慢抽啦

唔明點解咁多人有一手情義結，屌又唔係女，一樣既價錢住大d舒服d有咩唔好